有冇人中學果時讀書好勁

有冇人中學果時讀書好勁
年年考全級頭幾
拎哂學科奬

但上到大學係讀屎片
成績永遠係包尾果幾個?
GPA永遠唔過3

一路都係屎片掹車邊過

有 因為讀Band3中學
上到大學完全唔夠做 尤其英文

死垃圾

Dse個分高到大學major upper quartile
到畢業都未試過過3

三大
DSE全個系最高分
GPA全個系最低個幾個

中學用中文讀，上到大學見到D英文完全失去哂讀書興趣

中學文科第一 3a2b 入左law
入左大學先知人外有天 天外有人

中一開始未跌出過頭五，幾乎讀嘅科都攞過全級第一，入到大學變左垃圾，啱啱好過三，明白到天外有天，人外有人

agger

攞住幾粒星入某爛grade+chur科
結果major grade全部C、D要狂take free electives拉番

AL 2A1C
中中上到u上堂聽唔明+自己懶
最後Second low grad

嘩大佬咩中學先得架
Band3年年拎第1都係垃圾